16:9 同 4:3 係唔係同一樣野

比例差2次方點樣同一樣野?
18:9同2:1數學上就係
不過18:9好似係有信息D, 等人有印象係長過16:9

樓主同on9係咪同一樣嘢？

都係比例

如果問呢樣，咁係呀。